邊間紋身好，最好港島

圖案係簡約風，唔係龍虎豹好複雜嗰啲

諗清楚自己想紋咩未

點解要就地點

因為紋完唔夠車錢

痛呀，要快啲返屋企

因為出九龍要帶passport

自己設計左一個

圖呢 唔放上黎點知邊間啱你

我覺得會有好多旺角既recommendation啫
唔想去旺角

膠都廢事俾

... 咁算啦唔想俾人知

Pinterest 呢個app揀圖最正

點解唔可以有啲無道理既偏好
我純粹想要啲建議...
加左一個地點就得罪咁多人

咁紋嚟把撚呀?

港島民生書院

港島就好嫁啦咩
港島真係冇邊間特別出名

真係想紋嘅自己做下功課都唔難啊？最起碼會知自己要邊個style嘅嘢 係香港邊個會紋得比較好 係邊間studio喇 揀地方真係幾無謂

去紋身post問拉

紋咩位要痛到即刻返屋企啊
如果唔洗人幫你改嘅話返大陸搵間好少少都紋到啦
又平啲
除非你話你想人幫你改下圖姐

返大陸啦你